出去發夢之前，不妨去沙田新城市涼冷氣，促進經濟發展

我冇野講